仲有三日就到聖誕

希望各位連登巴絲可以開開心心過聖誕
無論親情友情定愛情都可以一直保持落去
聖誕當日約咗屋企人朋友另一半嘅玩得開心啲
未約嘅希望你哋快啲約到
溝緊仔或女嘅希望你哋快啲溝到然後甜甜蜜蜜過聖誕
總之希望大家今年過個開心愉快幸福嘅聖誕
唔好好似本行咁

本行on9

行非on9

究竟開咗幾多個同類嘅post

誰又騎著那鹿車飛過

忘掉投下那禮物給我

凝視那燈飾 只有今晚最光最亮

卻照亮我的寂寞

誰又能善心親一親我

由唇上來驗證我幸福過

頭上那飄雪 想要棲息我肩膊上

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

到最後也別去麼

Merry Merry Christmas

LONELY LONELYChristmas

人浪中想真心告白 但妳只想聽聽笑話

仲倒數緊

明日燈飾必須拆下

換到歡呼聲不過一剎